kim myong gil ur października północnokoreański piłkarz występujący na pozycji bramkarza w klubie amrokgang kariera kim myong gil od początku swojej kariery związany jest z klubem amrokgang w roku zadebiutował w reprezentacji korei północnej został powołany do kadry na mistrzostwa świata bibliografia